Markdown – это достаточно простой язык разметки, созданный для
обозначения форматирования в обычном тексте. Путем вставки в текст
специальных символов можно сформировать блоки выделенного текста.
Например, две звёздочки (**) в начале и конце выражения делают его
выделенным полужирным начертанием, а одна звёздочка (*) до и после –
наклонным курсивом.